De graaf stelde ons voor als oude vrienden, met wie alles zou kunnen zijn gemeenschappelijk gedaan.
We zijn twee weken gestopt en hebben haar ingewijd in alle mysteries en extravagantie van de wildste lust, en dat bleek een geleerde ook ze geëvenaard bijna in actie en plezier de grotere ervaring van mijn geliefde vrouw.
De graaf had in de winter appartementen in Turijn genomen en de zijne gevonden zuster-dochter zo gemakkelijk een leerling dat hij van plan was om een ​​_partie op te staan carrée_ om deze heerlijke orgieën voort te zetten.
Zijn kind was een lieve fruit van dubbele incest, en beloofde een mooie vrouw te zijn.
Haar de berg was charmant mollig en de pruilende lippen van haar heerlijke kleine kut was al lust-spannend.
De graaf hoopte dat hij dat zou kunnen neuk haar wanneer oud genoeg en beloofde me een deelname wanneer het tijd was kwam.
Ik mag hier toevoegen dat hij haar altijd met hem naar bed en zijn zuster-moeder had elke ochtend, en in het bad met hem.
Ze is opgegroeid en bewonderenswaardig ontwikkeld.
Van zeven tot acht jaar oud hij schaamhaar haar blije kut; om acht begon zijn lul te wrijven haar clitoris, en bij negen had ze het geleidelijk uitgerekt zodat hij naar binnen kon bijna zijn hele lengte, en daar doorbrengen.
We kenden elkaar al lang en hij zei altijd dat hij de les aan het oefenen was mijn aanbeden vrouw Florence had hem geïnstrueerd, toen hij ons de incidenten van haar vroegere dagen, en van haar geleidelijke schending door haar eigen dagen Vader Ik zal dit verhaal uitstellen zodat ik meteen de nasleep van kan beschrijven dit prachtige kind, dat ik en mijn vrouw sindsdien vaak hebben genoten tussen ons, toen ze haar door haar vader werd toevertrouwd.
Na een bezoek aan ons in Engeland verliet hij haar om haar Engels te perfectioneren zes maanden bij ons.
We hebben haar erotische opvoeding zeker geperfectioneerd ze perfectioneerde zichzelf in het Engels door haar eigen talent voor taal, want hoewel ze pas in haar zestiende jaar vijf talen sprak perfect, naast alle lokale dialecten van Italië, die sterk verschillen van elkaar.
Haar verblijf bij ons was veel langer, want op dat moment ze stond op het punt ons te verlaten, ze bleek door mij met kind te zijn.
Te zijner tijd in de loop van de tijd werd ze veilig bevrijd van een dochter.
Haar vader, die na haar komst naar huis kwam om haar mee naar huis te nemen, heeft de dierbaar klein voorwerp van mijn verbinding met haar moeder met die van mijn vrouw gebeden.
We hadden geen eigen kinderen en ze zou haar adopteren.
De graaf, wie in zijn hart was blij met de stelling, liet haar bij ons achter.
Hij daarna had een zoon van deze mooie en charmante dochter en kleindochter van hem tegelijkertijd.
Het is nu lang geleden, en die zoon die legaal geadopteerd is, telt nu mee opvolging na de dood van zijn vader.
We hebben in deze jaren veel bezoeken aan elkaar gebracht, waarbij de Graaf heeft een aantal van de afleveringen in zijn leven met ons in verband gebracht, die ik geef zijn eigen woorden- "Je vraagt ​​me om mijn eerste ervaringen te vertellen.
